想介紹隊U-POP比大家聽

唔知有冇潮到
呢隊叫做
Time and Glass

佢哋應該係唱緊俄語 ，你合埋眼可以當佢係K-POP

search左，烏克蘭，ok好聽

多唔多人聽

烏克蘭D bands 有D質素，
細細個好唱得，live都好勁，
但唔係唱英文所以被
其他國家忽視

佢哋靠俄羅斯市場
俄羅斯人多
所以都多人聽

Open kids唔係好hit

烏克蘭消費唔高
打算等疫情後去搵朋友，玩下

2015出差留過三個月，好鍾意嗰度

各樣嘛嘛，無謂久留

都係，有D危險

片有啲舊
但係敘述咗烏克蘭
係一個悲慘角度
今屆政府
我冇乜睇嗰啲嘢
只知係個總統係comedian
在sitcom裡面演總統一角
做到真總統